何志平突放棄自辯 料周二結案陳詞

前民政事務局長何志平涉賄賂非洲官員案，踏入第6日聆訊。不過在聆訊開始前，何志平突然表示，決定不出庭作供自辯。法官隨即指出，根據美國憲法，他有自辯的權利，並詢問何志平是否主動放棄該權利，何志平確認。根據法官較早前預計，案件仍需3日才會進入結案陳詞階段，但法官現表示，預計最快美國時間星期二，就能結案陳詞。

在前5日聆訊，庭上的供詞已對何志平相當不利，包括指出何志平很可能以聯合國，作為行賄的途徑，接觸各國政要，並為中國華信尋找生意機會，最後亦涉以200萬美元，賄賂乍得總統。而案中非常重要的中間人、前塞內加爾外長加迪奧，亦與政府達成不檢控協議（non-prosecution agreement），並轉為污點證人，指證何志平。有律師接受《蘋果》訪問時估計，何被定罪的機會極大。

都係美國監獄安全好多

放棄自己屙屎

可以慢慢享用黑腸了

命仔緊要, 戲都廢事做..

堅持住啊
祖國會救你架

佢都幾醒 保住自己條命又無爆土匪大獲

好愛蟈

傾好左有安家費啦

聽日毒果引本土頭條：

港產眼科名醫在美醫好自己C眼閉塞！！！！

以佢既學識, 69歲, 安心做醫學研究咪仲好, 對世界既貢獻一定大好多
係醫學界一定有咁上下資歷, 點解甘心要做人地隻卒仔
仲要臨老唔過得世

Calling 吳京！！Calling 吳京！！

佢無得揀

你一無利用價值就會被自殺 知得太多

唔好美化佢。冇利益搵鬼做

家人後代永世都只會係支那人(如果仲有嘅話)

希望可以狠狠地重判

留名睇獄中自殺

佢同老懵董一樣賣左身比共匪

保皇黨真係無人理佢，反而泛民元老李永達，楊森呢班老人，都仲有問候下佢家人

再見了

"做好人定壞人，你自己揀！！！"

一句到尾，提早同各老中青共狗拜個早年先：

有咁耐風流，有咁耐折墮！！！
善有善報，惡有惡報，若然未報，家人睇路！！！

所以一染左紅係好難走番出黎 成家做哂人質咁

收人民幣

抵撚死啦死肥鬼
入去慢慢受啦屌你老母

嗰班唔係人

黑腸同被戰狼滅口2選1
腦袋有問題都知道選乜嘢啦

香港班高官個個都以為共匪係on9 點知入左去就出唔番黎
無利用價值就殺 一係好似貪曾咁捉去坐監

驚俾人滅口

轉污點證人再申請政治庇護有fbi護身

不過夠撚膽咩

完了

suicide in jail soon?

等睇突然抑鬱症自殺

大家有冇留意，開庭咁耐都唔認罪，今日咁橋前民政事務副局長隻共西44歲歸西出左就認罪？？？

收左安家費架啦 知無得救緊係等死啦

佢當初點解要入官場？

做鬼也風流

得力紅顏曝光！ 前《大公》女記者助何志平匯賄款

fbi護唔到佢家人

真係要問下高永文
同佢條路好似
一樣係大國手, 高永文份人起碼謙卑d

講完！！！！

開始入冬
監獄外好易染感冒

路祥安突然感冒暴斃

Once you go black

又話預左死？

佢老婆實有人照顧

項莊舞劍

放棄自辯
隱悔地認罪

成炸屋企人應該頭已洗

大把香港人係咁啦，奶共奶上癮

7到唔敢睇
奶共呀拿

大中華上晒腦，以為大家都是龍的傳人，中國人一定幫番中國人，都係19最透徹，鬼佬先最值得信賴，害死中國人嘅往往係中國人自己

肥平同志就好啦
有得食有得住
個囚室仲大過香港人劏房呀
感恩

唔想佢出黎講太多野
之後應該比d 白鬼nigga 用牙刷隊冧

無自由有錢都無用

吳京：你自求多福吧！

古惑， 佢想死喺美國 下世做美國人

監獄好d
起碼唔會患抑鬱或者感冒

係美國反而最安全

錢同權力慾
雖然佢個位唔可以呼風喚雨，但有人前呼後擁

睇戲成日都有買兇係監獄隊冧人架喎

啲嬰兒潮業界精英老屎忽，以為奶共好撚醒，其他人唔奶就笨柒 抵死啦到你出事啦
其他建制派人士，下個到你

祖國快啲救佢啦

肥撚到咁

未必，其實入到圈子先最唔愛國，大家都係為左保護權力同好處，最上腦只係蟻民

鬼佬唔會直接叫人愛國，只係強調憲法保護自己
中國愛國就係強調外面好多敵人，要國家保護自己

佢老婆好似好耐都冇露面

可能.....老公........大力

頂住呀 千祈唔好輸俾人睇 吳京好快就到

一齊夾錢寄d LAN cable 俾佢等佢可以上網啦

邊個咁撚識食定連驅風油都冇錢買呀？？？

condom